[不開心歌台] 有記憶那天 在懷抱裏面 無怨無恨無疑無慮

有記憶那天 在懷抱裏面
無怨，無恨，無疑，無慮

記得那天 輕撫我肩
無懼，無知，無愁，足矣

無聊

NEXT

讓一切隨風

要聽高少華版本

把聲真係好好聽

都成幾十歲人

唱歌把聲都係咁好聽

好羨慕 葡萄！！！！